［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 210 身體健康最緊要

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

個個都唔出手

Thanks
我P牌仔
同9c一樣一齊柒咗

Dear TD

屌你老母

Yours sincerely

Namjoo

大家即管笑吧

好似廢事都試過

今日狀態好似幾好 開心了

留。

又再一次掉進你的陷阱

有冇跌親 痛唔痛

頹look出街

薯片CATCH!

又去happy

去happy就唔會頹look啦

又有街街去

屋企好悶

你唔同啦
你頹look都可以happy的

自私出

比狗

我出街返屋企吖你估我想㗎

Yo

出轉xx先

都係有街出

各位今日出席嘅朋友，大環山屬於黃埔區，十分危險，考慮到大家嘅安全，因此今晚嘅地點將會改至「大坑東石地」。

唔識去嘅朋友，今日7:15喺太子站等？

有咩一齊玩呢

我寧願冇啦咁

串到

你地去拍拖啦
心事笠水了....

好少少咁啦

吹吖？

我買蟲

大坑東石地唔係近石硤尾咩

冇得中肺炎死了

要打了

諗樣

去睇貓貓

驚你吖？

要捉隻走了

可能琴日我地幾個已經交叉感染了

夾貓仔機

㩒Reply之後右上角有個編輯引用
之後copy

右上角三粒點 引用 編輯

編輯引用

又犯規

一齊死咁好

我捉晒全部返去

飲唔飲珍奶好

有人話我英文好聽

召喚雲雲

又要大隻了

我永遠是對的

飲啦

你講咩都咁好聽

踢波…?

支持 肥死

都唔係第一次㗎啦

你地又錫又攬

嘻嘻

你咩都好

就離愛上你了

thxxxxx

我會叫半糖的

想聽了

傻仔

豬豬

Mm sai

飲邊間

佢地陪我做gym

唔是的

你地覺得我肥唔肥

咁霸道的

飲完即刻開心

是的

老細都好似會cut我更了 仆街

add我lol未

好撚肥

出到去再揀

唔肥

正常的

我肥d

傻埋

真嗎

今日心情不錯 應該有60分

真

企你背

我肥啲

我朋友話Mikasha好好飲的

踩背

去邊到街街

到到都係咁了

飲完加20分

硬係覺得仲好肥

我阿爸都係
遲一個星期返工

你add喱個吖 一葉知秋葉若秋

以前肥到仆街 你知的

你邊到肥

睇吓近唔近先

好多金魚的

假！ 唔好攞以前黎講

巧叉肥

係咪嫌我廢…
我都知自己廢㗎啦…

唔知呢

遮住哂 唔敢露

叫你兩個都add曬呀 仲有一個 你今晚想去邊

飲李圓圓

分囉

真 9c認證我好叉肥

嗰間係旺角的
魚魚嗰頭有KOI有芋圓奶綠
成年冇飲過

你瘦過我好冇

全post 變哂A

我仆街了

好遠

所以無人要

就KOI

你講我啫

留啖俾我

要落海捕魚了

扮 我先係

佢講緊我

好想搣女朋友塊面

我遮住哂啲肥肉

我真係試過巧巧玩

缺貨中

識嘢喎

你唔巧以為我琴日見你唔到

好好飲 啲珍珠世界第一
重點都係黃店

如果女朋友會陪我釣魚就好了

我屋企有個野人成日帶我地玩人在野

邊個係你

下次經過會去

你又高又大隻 典跟

輪候人數：48528193

比個叻佢

你估吓

好霸氣喎

我講我

輪候時間:

增肥大計

我先無人要

你應該會鐘意佢的

三百磅肥埋

一定

大把人要

我以前都巧肥

笑乜

而家咪矛

你可以肥成點

係咩

去五百出發！

中風了

好弱

禾都係以前80kg
而家減咗79

南神隔離？

Me English are goodest

無咁易的

男神點會肥

我不嬲都矛

咁都估到
有冇咁醒

你有

肚餓

Yes

其實唔係冇人要你
係要你嘅你睇唔上眼姐

係呀係呀

有

好慘

桃桃！

想喊

想食炸大腸

我都唔弱
我搵到你ig

Photo

嗰度咪有

咁驚？邊個鐘意我呀

我去咗一陣咋

I’m going

攬炒叫春大法

點解會咁快估到的

食燒肉

巧想食

雲雲

食

太靚

呢排喉嚨痛

Mj116以前啲歌正好多

收皮我200磅肥西

禾90kg 減到81

咁你叻

吹大咗了

勁

禾地都係減肥高手

我宣佈禁止感情台會員拖手及接吻

擺明就冇啦

哼 咁講咩都得

八人大餐

乜嘢去邊啊

而家fol你

你又靚又正

me too bro
聲都沙埋

今年唔準有情人節

退出感情台了

一人一歌詞講心事

想同雲雲接

同佢隔離果個成反比

唔夠你靚

笑你都廢事

你點會無人要

做乜鳩

好好食

個時晚晚十點幾先食飯 食完過一陣就訓覺

好啊

想輻射樣消毒口罩

你可能呃我

見到 一直冇禁入去

你今晚想去邊呀

你都正

叻過我 唔敢去

屌 真肥

講緊你喎

傻咗

土間大腸？

我邊到正

真係冇

食埋 我未食過 代我食埋

假

好貴

深水埗有間仲好食

冇
我個時夜晚仲要成日食串燒個啲嘢

Lm排隊了....

想食你條腸

咁你代我食埋

@埋仔

被窿

夏天都要包實哂

深水埗有海南雞好食

到到都正

依家買嘢飲了

驚太出名

想食臭豆腐

食緊雲雲條腸 thx

你bmi幾多

13蚊舊

冇人

再加甜水

珍奶

超重 嚴重不健康

咁激架咩

靚仔d先再去

好貴 之前仲係8蚊10蚊

真係勁肥

好好食的

幾時去韓國？

食過！

好怕好油 唔敢食

好想畀女朋友搣面 搣晒兩邊 想畀佢恰我

幾個鐘前先話見到我霸定位

得張凳

我宵夜排咗頭位 唔好打尖

等你得閒啊

租貴呀嘛

我地鐘意嘅咁似得唔得㗎

我親自黎排

叫我？

暑假

我一直都係排第一的

名嚟

隻腳好返了嗎

點甜醬

我張飛係000

嗌左多珠

早晨

早晨呀

辣殺

紥髻心情特別好

屌
沖完涼add

早

都好 期待半年後可以變靚仔

唔知點解

Fc by who

變靚女 溝死仔

唔理啦 你咁講我照排啦

加支衩

新年後加價

Me

笑咩

唔好造假喎

你今晚想去邊

飽了

你就唔好食宵夜

我們太相似

好好笑

我帶你坐火箭

去搵笑笑？

想知你地糾結呢個問題要糾結幾耐

無 我排咗一個星期啦

你心情好過樣自然靚

筷子

魚街好多回憶

唔好啦

好

你係咁搵好好笑

收

一齊玩耳仔

食乜

講大話專家

紥個營

事妹

-.-我個樣唔是咁的

甚麼意思

一世

今日未食嘢 瞓咗

又咁惡

lol

-.-係咪想隻抽

一個星期笑死我咩

唔識嘢

早知一直戴口罩

你捨得打我咩

真毒唔識

咁唔惡囉

起身暈暈地
唔知係咪訓得太耐

玩到甩先停

中招了

捨得呀

早瞓

買枝衩先

冇用的

成班

可能係

要買支好靚的

巧

埋埋唔愛我了
以後啲歌自私聽 豬大腸自私食

睇星星

我真係巧

大家都中了

想訓了

唔知邊度有得買

日出日落
好想睇的

愛你先打你咋最多細心啲

情人節禮物

我同我阿媽成日都係咁的

力

行得

講到咁都冇得唔俾你打了

轉用叉？

矛情人

cant imagine

笑咩！我先係佢fans

下次試俾你睇

我

豬西一個

有條褲仲要到咗心情又好了

can imagine

你有屎忽豬了

我地level差太遠了你排隊尾啦

好事一浪接一浪

戴了戒指的第7日

fuck u

Yeah

食嘢了

你排錯隊啦

你最好料

睇下

好料

佢呃人的

屋企冇飯開 老豆老母話啱啱食完嘢 叫我自己搞掂

又遲到了

冇理由架

請問你地每日有咩做？
me：食飯 訓教 撚9c
南珠：食飯 訓教 撚9c
9c：食飯 訓教
點解你唔洗撚9c嘅?
9c：因為我就係9c

唔知幾時開始有呢個習慣

一齊食了

垃圾！

搵返個

不嬲都有

我第一次約ex都遲啦

叫外賣

遲到是不對的

咪亂講！

基本啦

隊尾見

哦

我本身係早到嘅人黎

我以前都係

我dse完之後就有呢個習慣

落街買嘢食算

次次拍拖都係等人嗰個

有我嘅風範

死浮狗

唔怪得咁耐都見唔到料仔

你呢排好搞笑

Post都懶得追

又話悶

落街要口罩-1 rich

做乜鳩
我冇街去你都冇街去

我而家就落街行

做咩

佢哋講緊點樣crop翻之前啲post

我有個影可以睇了

死毒撚

追post是樂趣

要upload maths paper的

點解得個影的？

點crop

互相討論下姐

諗起我仲未比翻魚

因為女神 遙不可及

想食

我哋好夾

佢驚出到黎你地個個都愛上佢

同親戚買到口罩了 但佢哋好老土咁掠水 明明佢影張相都唔係呢個價
屌佢都廢事

仲話親戚？

唔會的

有$但買唔到口罩

唔巧唔開心

有啲以前買落淨低嘅 夠用掛 過唔過期都唔理了

為咗大家唔好再爭拗
以後po頭po曬所有人嘅樣

覺得個肺已花

真呀
咁就知道我先係唯一誠實可靠嘅人

係囉 親戚喎 仲講到自己幾咁好心
明明見到佢買一隻n95買咗30蚊*10 收我哋50蚊*10
仲有兩盒口罩都未計

一齊去食

下 唔出都愛

想睇你

9c同願b知道我柒的

係咪貴好多先 不過一罩難求都要買

支持你以身作則

之後全部靚仔靚女 人哋以為選美

你最靚的

你琴日係咪都係到

襯你唔起了

見過啦

Cls我襯唔起你就真

幾時約我鬥遲

琴日喺度偷睇曬你地

真乖

我約你地點算
係咪要等一個鐘先到

好想見

搵窿捐了

真條毛

咁又唔洗嘅

等9c要dick

搵藉口約我吖？

又笑鳩我

所以要慢慢向上爬 親親女神

冇

距離感

要努力了

笑我柒

洗鬼

你次次出街都話遲到

add哂

我附近無
除左旺角邊到有？

咁耐的嗎

我搵窿捐

學東張西望咁問下佢

佢exactly答咗出黎

你再唔快啲車尾燈都見唔到

食緊乳豬燒肉飯
巧肥

你係咪最大力？

有冇教學的

咁都未明？

浮仔最勁

悶die但係有好多嘢做

埋仔好勁的 唔敢拗了

比狗去做野啦

乳豬。。。

9C fans

我都唔知 好少地方有

唔遲嗰啲冇同你講姐

唔識做
識做就唔會上嚟啦

上一代都係淨係識一味努力打工

唔洗

你唔成日針對我都話可以教下你

你教得啲咩

俾我拆穿了

呢度有冇人讀m1

我咩都識的

睇少我地雲仔

唔識溝女

呢到伏虎藏龍
你post上黎問下

J大隻左？

又食禾

唔教了

二頭j 三頭j

無 幸運是種實力

香港學凝成員有條撚樣食人血饅頭同衰11

你是屎忽

我係大家嘅頭號fans
各位男神女神

深水埗
但都貴

唔係 我係想要exercise

我無乜，呢個政府真係垃撚圾

要消失了

浮狗喎

搞錯

咩係學凝

唔畀的 攬住唔畀走

比狗自己諗下點做啦

成世都冇運的

做咩吖

都唔洗問你

Foul

到底有幾多個頭

唔理了 要攬的

Gay

笑死

你冇人攬

紅牌出場

未食過

你是我的幸運

問雲B

原來又係左膠
收曬名之後仲呼籲佢哋返回工作崗位

休息

事事都好得意

乳豬

打球證了

我黑氣的

我有喵喵攬 你冇

我是傻子

不知幾幸福

負負得正

林鄭覺得無關痛癢因為而家啲手段逼唔到佢瘋狂封關

嬲了

玩家 塵埃已落定 因惡意言論 被禁言10分鐘

好恐怖

保安

浮狗你自己攬自己啦

邊度恐怖

我未見過咁瘦嘅保安

日日都睇

你都係自己攬自己

比貓知咗acc未？

食屎屎

我300磅

冇得訓教了

咁我食咗你咪冇得食囉

戒左好耐啦

我攬住隻喵 隻喵攬住我

屌你

好好攬的

哼

要開波了

要黎睇了

落完街買野食了麼

對眼成日好癢

係咪tg我？

土瓜灣黃埔紅磡嘅手足小心 可能已經社區爆發緊*

佢地呢家驚，死港豬，返大陸啦

唔好嬲豬

頭先睇熱血時報話有架巴士上面有乘客發高燒成架巴士隔離

尋日都聽過但最後澄清左 定係新一單黎

你過去屌佢啦

梁凱寧係最好的

新 十幾分鐘前

爆發了請你不要出街

唔出街會餓死先

笑笑！

雲伯！

你唔使驚佢睇唔到喎

留名

又要打笑笑了

豬 煮畀你食

漫b

係回應！塵！

食蕉

漫漫！

洗完碗都未推爆既你地！

咩樣

唔理了

無人

得返你同浮雲